{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B102263",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "도토리"
    },
    "text": "どんぐり\\n\nソウル城北区東仙洞3街220-1\\n\n誠信(ソンシン)女子大学の周辺に位置した飲食店は10:00から22:00まで営業する。毎週日曜日は休業日だ。飲食店は40議席を収容できる規模であり、部屋はない。室内は白で飾られており、赤、黄、ヨンドゥという三つの原色のソファーが、はつらつな印象を与えている。この飲食店の代表メニューは\"火。お餅。豆\"で、プルコギ、モヤシ、餅を一緒に調理して食べる。また、多様なトッピングを選択して食べられ、具を全部食べて味付けにモッツァレッラチーズとノリを入れて炒めて食べる\"麻薬チャーハン\"やっぱりうまい。豚肉は国内産であり、チーズは100%高級のチーズだけを使用する。また、社長が直接漬けている天然色のジョクチェピクルスはこの店の特徴である。",
    "QA": [
        {
            "question": "どんぐりはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル城北区東仙洞3街220-1"
        },
        {
            "question": "どんぐりの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どんぐりは週に何日営業していますか？",
            "answer": "毎週日曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "どんぐりの座席収容数は何席ですか？",
            "answer": "40席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "どんぐりには部屋はありますか？",
            "answer": "いいえ、部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "どんぐりの内装はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "室内は白で飾られており、赤、黄、ヨンドゥという三つの原色のソファーがあり、はつらつな印象を与えています。"
        },
        {
            "question": "どんぐりの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "'火。お餅。豆'が代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "どんぐりの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "'麻薬チャーハン'という料理があります。"
        },
        {
            "question": "どんぐりの豚肉はどこ産ですか？",
            "answer": "豚肉は国内産です。"
        },
        {
            "question": "どんぐりで使用されるチーズはどのようなチーズですか？",
            "answer": "チーズは100%高級のチーズだけを使用しています。"
        },
        {
            "question": "どんぐりの特徴的な料理であるジョクチェピクルスは誰が漬けていますか？",
            "answer": "社長が直接漬けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 314
    }
}